覺唔覺一路行一路食煙嘅都係仆街嚟

噴撚到其他人成身煙味 逼人食二手煙 屌你老母
依類人通常都係廢中 廢老 MK

社會垃圾 損人不利己
煙癮起 人之常情